罷韓正妹蛻變成「健美女神」，勇奪IFBB冠軍

台中蔡姓正妹在今年7月6日因在高雄市香蕉煎餅店廣德家與韓粉起衝突，從此在網路上慘遭韓粉霸凌圍勦。如今事過境遷，蔡姓正妹不因此事被擊倒，反而在近日職業健美比賽勇奪冠軍，蔡姓正妹也發文說「認真覺得我18歲的人生好精彩」。

蔡姓女學生透露，在10月底開始準備職業健美賽，只花了2個月準備就拿到人生第一場比賽冠軍，「真的超級感動，辛苦都值得了，覺得人生真的充滿驚喜！」